{
  "sentences": [
    {
      "question": "Он самый грубый человек, которого я когда-либо встречал",
      "answer": "He's the rudest person I've ever met",
      "tasks": ["rudest", "I've", "ever", "met"]
    },
    {
      "question": "Это самый красивый город, который я когда-либо видел",
      "answer": "It's the most beautiful city I've ever seen",
      "tasks": ["the", "most", "beautiful", "I've", "ever", "seen"]
    },
    {
      "question": "Это самая дорогая вещь, которую я когда-либо покупал",
      "answer": "That's the most expensive thing I've ever bought",
      "tasks": ["the", "most", "expensive", "I've", "ever", "bought"]
    },
    {
      "question": "Это лучшая фотография, которую я когда-либо делал",
      "answer": "It's the best photo I've ever taken",
      "tasks": ["the", "best", "I've", "ever", "taken"]
    },
    {
      "question": "В каком самом многолюдном городе вы когда-либо были?",
      "answer": "What's the most crowded city You've ever been to ?",
      "tasks": ["the", "most", "crowded", "You've", "ever", "been", "to"]
    },
    {
      "question": "В каком худшем отеле вы когда-либо останавливались?",
      "answer": "What's the worst hotel You've ever stayed ?",
      "tasks": ["the", "worst", "You've", "ever", "stayed"]
    },
    {
      "question": "Какой самый интересный музей вы когда-либо посещали?",
      "answer": "What's the most interesting museum You've ever visited ?",
      "tasks": ["the", "most", "interesting", "You've", "ever", "visited"]
    },
    {
      "question": "Какой самый приятный ресторан, в котором ты когда-либо был?",
      "answer": "What's the nicest restaurant You've ever been to ?",
      "tasks": ["the", "nicest", "interesting", "You've", "ever", "been", "to"]
    },
    {
      "question": "Какую самую полезную еду ты обычно ешь?",
      "answer": "What's the healthiest food You usually eat?",
      "tasks": ["the", "healthiest"]
    },
    {
      "question": "Какой самый холодны месяц в Таиланде?",
      "answer": "What's the coldest month in Thailand?",
      "tasks": ["the", "coldest"]
    },
    {
      "question": "Кто твой самый скромный друг?",
      "answer": "Who's your shyest friend?",
      "tasks": ["shiest"]
    },
    {
      "question": "Какой самый опасный поступок ты когда-либо совершала?",
      "answer": "What's the most dangerous thing You've ever done ?",
      "tasks": ["the", "most", "dangerous"]
    },
    {
      "question": "Какой был самый лучший день в твоей жизни?",
      "answer": "What was the best day of your life?",
      "tasks": ["was", "the", "best"]
    },
    {
      "question": "Когда ты планируешь посетить самую красивую страну?",
      "answer": "When are you going to visit the prettiest country?",
      "tasks": ["are", "you", "going", "the", "prettiest"]
    },
    {
      "question": "Какой самый достойный поступок ты бы хотела совершить?",
      "answer": "What's the worthiest thing you would like to do ?",
      "tasks": ["the", "worthiest", "would", "like", "to", "do"]
    }
  ],
  "grammar": {
    "src": ["./grammar/superlatives.webp"]
  }
}
